[一人一個] 香港做幸福一等公民既福利

香港: 有五千蚊消費卷
上年仲有民主派係立法會果陣仲有一萬蚊現金, 而家得返建制派就變左得返$5,000

香港: 兩萬蚊免稅額
上年仲有民主派係立法會果陣仲有兩萬蚊免稅額, 而家得返建制派就得返一萬蚊免稅額

仲有咩係香港幸福一等公民既福利

催淚彈放題

揸車有得交多啲牌費 同 首次登記稅

炒股有得交多啲印花稅

有得住全球地價最貴嘅樓房，盡顯尊貴氣派

港共勝在有黑警、狗官，令人快速學識自救